[公投] 摩拉達定盧卡古？

摩拉達
盧卡古

兩件都垃圾黎
如果唔係有人瘋狂派波比佢地 佢地英冠料黎

真係識波嘅唔會投盧卡古

盧卡古入唔到波都可以幫到手hold波同撞下對手扣下對面血

莫拉達無波入個時真係睇到屌晒老母

收啦 哥狗

人類 定 黑猩猩？

當然投人類